夏天撘車真係好辛苦

尤其撘地鐵繁忙時間果陣
架車已經好撚迫
滿撚曬人咁濟
啲人仲要係咁撚樣塞入嚟
啲汗又hi曬落嚟
仲有d臭狐味汗味
好撚攻鼻
又迫又焗
想呼個吸都難

自己買架車揸lor 窮就忍下啦

你跑步快過搭車啦

搭的士囉，咁唔鍾意嘅話

啲死肥狗 好心夏天唔好出街

你估個個都似你咁有錢咩 話撘就撘

企喺隔離真係隨時窒息

你用平價車錢搭車 即係你自己放棄舒適 怪邊個

琴日企係個高舉格勒底既印巴男士隔黎臭到噎死

有錢答直升機呀笨
答地鐵係咁架啦